［致謝］多謝中大理大 多謝城大浸大

呢幾日辛苦你地
同時多謝手足支持

你地打破左困局 奠定短期抗爭方式
休息下 下星期再黎

多謝你地

推

多謝咁多位和理非送物資同前線

多謝開花

多謝和理非

多謝

多謝多日黎奔走各地嘅手足、醫師、FA、家長

多謝大家團結

多謝林奠connect世界

我守咗兩日 見到好多物資
真係覺得好感動
多謝物資組

多謝家長

多謝物資組

多謝各位手足，不割

Be water，金蟬脫殼，支那又食屎。

表揚晒你地

多謝所有手足
多謝所有出心出力既有心人